一人一句你覺得最正既廣東歌歌詞

誰都只得那雙手 靠擁抱亦難任你擁有
要擁有必先懂失去怎接受

乜野叫做ig我地唔知！

我現時自己肯做飯

愛到過了界那對愛人 同時亦最易變成一對敵人

也許相愛很難 就難在其實雙方各有各寄望 怎麼辦

無論熱戀中失戀中 都永遠記住第一戒 別要張開雙眼

成首相愛很難都正

你可愛的孩兒不知
某天我跟你寫的故事
和當中意思

殘忍只需一棍

如花 超生了沒有果

濕了便吹一吹

我俾碌蕉你含

捱到哪一天參透佛理 手會鬆燈會滅有限期

入黎為左睇呢句

沒料到我所失的 竟已是我的所有

閉起雙眼你最掛念誰
眼晴張開身邊竟是誰

在你抽屜中放低戒指是我
你就算知 也不會想 是我

究竟係
1. 唔想個個人係我
定係
2. 估唔到個個人係我

好風景多的是 夕陽平常事
然而每天眼見的 永遠不相似

早知解散後各自有際遇作導遊
奇就奇在接受了各自有路走
卻沒人像你讓我眼淚背著流
嚴重似情侶講分手

唔只一句
但前排同一個好珍惜嘅朋友嘈咗
呢兩日聽返首歌真係喺條街喊出黎

擦光所有火柴 難令氣氛像從前閃耀
至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑

吞風吻雨葬落日未曾徬徨
欺山趕海踐雪徑也未絕望
拈花把酒偏折煞世人情狂
憑這兩眼與百臂或千手不能防

天闊闊雪漫漫共誰同航
這沙滾滾水皺皺笑著浪蕩
貪歡一餉偏教那女兒情長埋葬

kay有冇

心中有漣旖吹過
又回到最初 平靜去做我

大四喜

巴打應該有番咁上下年紀

以前每次一唱k就明首歌點解叫難念的經

人天生根本都不可以愛死身邊的一個